\chapter*{Lời cảm ơn}
\label{thanks}
Trong suốt thời gian thực hiện khóa luận, chúng em đã rất may mắn khi nhận được sự giúp đỡ của mọi người.

Chúng em xin chân thành cám ơn Ban Quản Lí Các Chương Trình Đặc Biệt, Khoa Công nghệ Thông tin, trường Đại học Khoa học Tự nhiên – ĐHQG Tp.HCM đã tạo điều kiện cho chúng em thực hiện khóa luận tốt nghiệp. Cám ơn các thầy cô trong suốt bốn năm qua đã hết lòng dạy dỗ, truyền dạy cho chúng em những kiến thức hữu ích cũng như kinh nghiệm sống và làm việc quý báu. Đó sẽ là những hành trang vô giá để chúng em vững tin khi bước vào đời, không chỉ trở thành một người làm nghề giỏi mà còn là một công dân hữu ích cho đất nước, xã hội.

Cho phép chúng em gửi lời tri ân sâu sắc đến thầy Nghiêm Quốc Minh, người đã nhiệt tình hỗ trợ và luôn bên cạnh chúng em trong suốt thời gian thực hiện đề tài. Chúng em đã học được từ thầy rất nhiều điều bổ ích, không chỉ là những kiến thức trong đề tài mà còn là thái độ làm việc nghiêm túc và trách nhiệm. Thầy là tấm gương sáng để chúng em noi theo và học tập.  

Cuối cùng, chúng em cám ơn gia đình, bạn bè cùng các anh chị đồng môn đã luôn quan tâm, động viên và hỗ trợ rất nhiều trong quá trình thực hiện khóa luận.
 
Mặc dù đã cố gắng hoàn thành, song khóa luận vẫn sẽ còn những thiếu sót. Kính mong nhận được sự đóng góp từ quý thầy cô để khóa luận này được hoàn thiện hơn.

Xin cám ơn!

\vspace{1cm}
\hspace{7cm}
\begin{minipage}[ht]{0.6\textwidth}
\begin{center}
Tp.Hồ Chí Minh, ngày ... tháng ... năm 2017

Sinh viên thực hiện
    ~\\~          \\
    ~\\~          \\
\tenSV~~~
\tenSVhai
\end{center}
\end{minipage}